Para o desenvolvimento deste Teste foram utilizadas as linguagens e frameworks:

	HTML5
	LESS
	CSS3
	Javascript
	Jquery
	Google Maps API

	Grunt (Para compilar e/ou minificar os arquivos)

Criei o arquivo com a largura especificada mas com a altura em 100% para se adequar aos devices	